就開學，好多支那學生會黎香港返學，連儂牆開始比人清牆

大家要撐住，比d支那仔睇埋一份

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1

2

推

我想講，果班大陸學生已經進入左香港等開學，基本上佢地7月就開始租樓架啦。

屌..支那9咪撚落黎啦

香港咁危險

粉嶺上水好多誇境咖